{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058345",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73427&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주길리리조트"
    },
    "text": "ヒョプジェ海水浴場から5分の距離にバリにあるギリ島をモチーフにして建てたペンションです。 300坪余りの敷地に200個余りの夜間照明が熱帯ヤシの木など東南アジア風の造園を照らしています。 周辺にはウィンがあり、車で7分かかります。 また、芳林院は車で4分、クムオルムは車で6分の距離に位置しています。 入室は6時から可能で、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiサービスを提供しており、全客室禁煙区域で駐車も可能です。 客室はヒノキ湯、デラックスルーム、プレミアスイートルームで構成されています。 檜風呂は入浴剤を使用する場合、損傷費用が請求されることがあります。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、30,000ウォンの費用が必要です。 炭の追加は別途可能で、事前予約が必須です。 バーベキュー施設は午後6時まで利用可能で、炭の追加は午後7時まで可能です。 炭利用の仕上げは12時まで可能で、利用時間は日没時間によって変動することがあります。 個人火器類、炭、グリル、バーナーなどの持ち込みは不可能で、天候や季節などの理由で利用が制限されることがあります。 最大人数を超過した場合、入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットの出入りも不可能です。 提供された画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 これらの情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所にありますか？",
            "answer": "ヒョプジェ海水浴場から5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ウィンや芳林院、クムオルムなどが周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は6時から可能で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiサービスはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室はヒノキ湯、デラックスルーム、プレミアスイートルームの3種類です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の炭の追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の炭の追加は別途可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用制限は天候や季節などによって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットの出入りも不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設についての注意事項はありますか？",
            "answer": "火薬や爆竹の使用はできず、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金についての注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により料金が変わることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 445
    }
}